+++
title = "删除角色绑定"
Description = "删除已创建的角色绑定。"
weight = 4
+++

删除已创建的角色绑定。

**操作步骤**

1. 登录 Kubernetes 平台，单击 **权限管理** > **角色绑定**。

2. 在角色绑定列表页面，可以通过以下两种方式删除角色绑定：  
	* 找到要删除的角色绑定名称，单击 ![operations](/img/operations.png)，再单击 **删除**。

	* 单击要删除的 ***角色绑定名称***，在详情页面，单击 **删除**。
4. 在新窗口，单击 **确定**。